坐巴士隔離條仔冇拉褲鏈 提唔提佢好？

提佢怕尷尬 我係絲 佢好似一啲都冇發現自己冇拉

幫佢拉

問下佢有冇上連登

專登畀你睇

報警 露械 性騷擾 意圖強姦

屌 拉返囉…

佢好似打緊機 打橫左部機

用個嘴幫佢拉返好

我唔想睇

一野含落去

故意架喎

不了 有男朋友了

咁你抖涼會唔會咁做

驚個春袋生熱痱姐

怕老尷啊大佬

散熱，好正常。

坐過去，拎張紙巾攤平放上去，大方得嚟唔失禮

你試下用個恥笑既方式提佢

報警啦

我落左車啦 唔知佢發現未呢

如果佢望過黎就指一指 做個手勢俾佢

我諗佢唔到放水都唔知冇拉拉鏈

我有諗過架 但佢全程低頭打機

原來你係我隔離個肥婆 我拉返啦

係佢面前揚一揚
跟住做手勢👉👌👉👌💦

天氣太熱對精蟲唔好, 所以要抖抖涼

俾個下馬威賭神

下次小心啲

樓主同個男仔, 從此一起過著幸福快樂既生活

相認?

準備變m記驚現on9仔2.0

哇 真心相認左？

嘩, 呢個POST正

真係有上連登

幫佢含

你張相衫尾向外摺但樓豬張冇

咁佢影相都要汁一汁既

根本兩個識扮相認

衫尾外唔外摺有咩意義
又唔係固定， 影相時摺左又有幾出奇

不過條褲隻色唔太似就真
樓主張圖條褲係淺色d

?????????????